寄張postcard比你同你打下氣

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

721 831

好靚～

今日寄左張血債血償比黑警阿2

五大訴求 缺一不可

輕輕一推

可唔可以應承我 有咩事都好 唔好收埋收埋 搵人傾吓 我地全部人贏嘅時候一齊係煲底下相認 我唔想再失去任何一個手足足

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

推

想要

Tg我就得喇

比地址你？
好驚喎

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳